屌你老母，唔比飲管，你同我洗撚乾淨d杯佢呀

杯又污漕過西
飲管又比比，食撚屎啦

唔比

唔撚飲淋落地

自攜飲管

用環保扮cut cost

調轉左
假環保去cut cost

無替代仲搞到大家屌哂鬼

由頭到尾都係要有替代品 同埋唔好亂掉垃圾落海

由今日起邊間冇飲管我就罷食邊間

污糟用唔用飲管都死架啦

聽日你就入返去啦
再唔係就係人地一樣風山水起，有新嘢食出你啲fd個個話去食，之後你又忍唔鳩住
咪撚咁核突啦，人地係cut cost，你咪又係為咗支幾毫子都唔洗嘅吸管瓜瓜嘈嘅閪客。快啲去r個優惠見經理先啦大種乞衣

美心呢d垃圾，出過咩新野食？
乜撚野大師級叉燒？
定所謂海南雞？

不要以己度人